確診者曾到灣仔警總 警方：逗留時間短 會如常辦公

一名曾經到訪灣仔警察總部的公眾人士，確診感染武漢肺炎。警方昨社交網站表示，該名確診者周三曾到訪警察總部 14 樓申請紀錄查核，辦公室已設置透明隔板，所有職員都有戴口罩，而有關公眾人士在大樓逗留的時間較短，到訪的範圍較小，因此警察總部會如常辦公。

警方表示，高度關注事件，在等候衛生署進一步評估和建議前，會安排可能與確診者有密切接觸的人員做檢測；警方亦已派員清潔和消毒地方，並會調派人手，確保服務不受影響。

正確

又雙重標準？時間短就唔會傳染？又唔使封鎖強制檢測？

有冇check埋安心出行先？
話唔定佢安心出行紀錄咗佢逗留咗兩個鐘

咁先好呀
如果唔係狗屋點樣大爆發

支持

港台就要封
班狗就唔洗封

3萬隻係入面暴斃就岩晒

狗隻好易交差感染

狗屋群組

大爆發都唔會有人死，根本成場疫情假既，最主要用黎迫害香港人姐

轉頭有確診人士去過黃店被停14日
你會唔會話「咁先好呀 如果唔係黃店會大爆發」？
狗屋可以選擇停定唔停 呢個係特權 點會好？

個疫情廢到好似連藍絲都冇慶祝港台爆疫啦

不在乎長短，只在乎多寡。

仲以為會突擊封鎖強制深喉

黑警wfc,YC 就仲係到沉醉係3萬thx

正解
見到有班人仲幻想大爆發既都唔知好笑定好嬲
數字大爆發就有份

你話無事咪無事囉

如果唔係立左條鳩例要罰錢, 真係唔會戴罩

你竟然敢喺度咁講
你係熱狗？

啲狗唔會用㗎，其他人去就要用

泰山要隔離

是但啦, 佢封左咪大條道理WFH, 可能仲爽皮

唔啱啲防疫傻閪意見就係熱狗架啦慣左

全部除褲驗屎fuck

港台髮型師果單15 分鐘都要隔離

留名睇大爆發果陣點兜

肛探採樣啦仲深喉

封區呢？

個單15分鐘都冇

死都係死狗咋嘛 冇所謂啦

港共政策=擾民打壓是常識吧

即係確診條友去過政府總部，唔通政府總部又圍封檢驗咩

中共武漢肺炎同黑警deal好左患者停留時間短肺炎就唔會傳俾黑警黑警又驘

灣仔警總應做首批志願者 接種科興疫苗

科興 咪打錯啊

余若薇又捉去隔離，收皮啦

天龍人

狗屋隔幾日就話有人中/有中過嘅人去過
但就從來都唔見要封狗屋

同病毒傾好數唔會感興趣狗隻

港台髮型師確診
DJ 泰山「無頭髮」仍須檢疫
稱不解入營隔離準則

泰山又指，
當時化妝室所有人都有戴口罩，他無跟確診髮型師聊天，只跟對方在化妝間內共處 10 分鐘

搬龍門

無所謂啦，狗屋爆得越勁越好

1秒傳播

Exactly
去過唔會咁易中
咁樣唔洗check明顯係特權

警犬接觸短時間就OK，港台啲人戴咗口罩短時間接觸就被人捉去檢疫

先軍主義嘅嘢

原來黎生係做狗

黎生喺狗屋做？